\chapter{致新来未名的同学们}
欢迎大家来到未名BBS,这是北大人交流的场所。在这里，你可以找到需要的信息，结交志同道合的朋友。

本手册将指导大家怎么使用未名BBS,在起步之前，先给大家几点建议：
\begin{enumerate}
\item 不要沉迷网络，不要花大量时间在站上灌水。
\item 北大什么人都有，因此BBS上可能有很多过激的言论，因此要学会让自己的心清净下来。
\item 学会独立思考，对于有主观性的观点，要亲身体验才能检验它的真实性。
\end{enumerate}

